[{"ID":6941,"post_author":"43","post_date":"2016-03-18 07:58:01","post_date_gmt":"2016-03-18 05:58:01","post_content":"Earth Hour piment\u00e4\u00e4 ensi lauantaina prime time -aikaan puolet Helsingist\u00e4. My\u00f6s Messukeskus n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 valomerkin ilmaston puolesta sammuttamalla tempauksen ajaksi ulkovalonsa, halliensa ja kokoustilojensa sis\u00e4valot sek\u00e4 mainos- ja opasten\u00e4yt\u00f6t.\r\n\r\n<img class=\"alignnone size-full wp-image-6942\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/2cb5\/EH_Merkki.png\" alt=\"Earth Hour merkki\" width=\"769\" height=\"441\" \/>\r\n\r\nAinoa poikkeus\u00a0on halli 5. Siell\u00e4\u00a0puretaan lauantaina iltakymmeneen saakka ViiniExpon messuosastoja. Emme mill\u00e4\u00e4n raaski j\u00e4tt\u00e4\u00e4 n\u00e4ytteilleasettajiamme pime\u00e4\u00e4n hapuilemaan \u2013 niin tunnelmallista kuin se voisikin olla!\r\n\r\nMaailman Luonnons\u00e4\u00e4ti\u00f6n Earth Hour -kampanja sammuttaa valot nyt jo kymmenett\u00e4 kertaa. T\u00e4ll\u00e4 kertaa teemana on maailman suurin kynttil\u00e4illallinen ja ruuan ilmastovaikutukset.\r\n\r\nMeill\u00e4 Messukeskuksessa ruoat kokkaa Fazer, ja yhteistuumin olemme p\u00e4\u00e4tt\u00e4neet suosia luomu- ja l\u00e4hiruokaa kokoustarjoiluissamme. Lis\u00e4ksi tsemppaamme jatkuvasti ruokah\u00e4vikin pienent\u00e4miseksi, ja huolehdimme tehokkaasta kierr\u00e4tyksest\u00e4.\r\n\r\nYli miljoonan vieraan talossa niin pienill\u00e4 kuin suurillakin valinnoilla on iso merkitys.\r\n\r\n<em>Tarja, viestint\u00e4p\u00e4\u00e4llikk\u00f6<\/em>","post_title":"Valomerkki ilmaston puolesta","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"valomerkki-ilmaston-puolesta","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-03-18 08:02:39","post_modified_gmt":"2016-03-18 06:02:39","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"http:\/\/messukeskus.dev-paul.highway\/?p=6941","menu_order":0,"post_type":"post","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":6891,"post_author":"43","post_date":"2016-03-04 14:40:03","post_date_gmt":"2016-03-04 12:40:03","post_content":"Kev\u00e4t alkaa t\u00e4ll\u00e4 viikolla! Ainakin meill\u00e4 t\u00e4\u00e4ll\u00e4 Messukeskuksessa, kun supersuosittu GoExpo muuttaa koko paikan j\u00e4ttim\u00e4iseksi ulkoilu- urheiluareenaksi. Yht\u00e4 innokkaasti kuin odotan py\u00f6r\u00e4ily- ja lenkkeilykauden starttia, odotan katuruokakauden avausta.\r\n\r\n<img class=\"alignnone size-full wp-image-6892\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/4472\/Ateriakuva.jpg\" alt=\"Ateriakuva\" width=\"1200\" height=\"1800\" \/>\r\n\r\nKaturuoka on ollut jo muutaman vuoden ajan todella kuuma sana, vaikka Suomessa on aika monta kuukautta, jolloin s\u00e4\u00e4 ei varsinaisesti suosi ulkona sy\u00f6mist\u00e4, paitsi t\u00e4\u00e4ll\u00e4 Messukeskuksen l\u00e4mpimien seinien sis\u00e4ll\u00e4 ja suojaavan katon alla. Niinp\u00e4 ilolla tervehdinkin viime vuoden lopulla t\u00e4nne rantautunutta Street Kitchen -ravintolaa.\u00a0 Ty\u00f6kiireiden vuoksi en ole kunnolla ehtinyt perehty\u00e4 sen tarjontaan, mutta tulevana viikonloppuna otan vahingon monin kerroin takaisin. Lenkkitossujen testauksen ja py\u00f6r\u00e4mallinen vertailun lomassa enn\u00e4t\u00e4n laskujeni mukaan nauttia lukuisia kertoja katukeitt\u00f6n herkuista.\r\n\r\n<img class=\"alignnone size-full wp-image-6893\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/51ff\/Hampurilaisia.png\" alt=\"Hampurilaisia\" width=\"600\" height=\"507\" \/>\r\n\r\nTunnen jo kieleni p\u00e4\u00e4ll\u00e4 ihanat maut eri puolilta maailmaa. Menu vaihtelee tapahtumittain, mutta minulle on luvattu, ett\u00e4 varmuudella sielt\u00e4 l\u00f6ytyy jotakin n\u00e4ist\u00e4: pulled porkia eli nyht\u00f6possua, halloumi focacciaa, lammasriisihummusta, sinappijuustocurrya, ciapattoja falafel-t\u00e4ytteell\u00e4, ribbsej\u00e4, sek\u00e4 quesadilloja tai tortilloja.\r\n\r\nJa jos sattuisi tulemaan niin iso n\u00e4lk\u00e4, ett\u00e4 siit\u00e4 ei katuruoalla selvi\u00e4, niin messuviikonloppuisin Street Kitcheniin katetaan tarjolle my\u00f6s herkullinen buffetp\u00f6yt\u00e4, nam.\r\n\r\n&nbsp;\r\n\r\n<em>Annika, markkinointivastaava<\/em>","post_title":"Aika avata katuruokakausi!","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"aika-avata-katuruokakausi","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-03-18 08:17:39","post_modified_gmt":"2016-03-18 06:17:39","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"http:\/\/messukeskus.dev-paul.highway\/?p=6891","menu_order":0,"post_type":"post","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":6887,"post_author":"43","post_date":"2016-02-29 14:32:20","post_date_gmt":"2016-02-29 12:32:20","post_content":"<img class=\"alignnone size-full wp-image-6888\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/a459\/Kasvokkain_kansi_1_2016.png\" alt=\"Kasvokkain lehti 1_2016\" width=\"644\" height=\"745\" \/>\r\n\r\nMiten voit parantaa osastosi turvallisuutta? Miksi positiivisuus toimii muutosjohtamisessa? Millaisia makuja Messukeskuksen ravintolamaailma juuri nyt tarjoaa?\r\n\r\nN\u00e4ist\u00e4 ja monista muista tapahtumamaailman ilmi\u00f6ist\u00e4 voit lukea uusimmasta Kasvokkain-lehdest\u00e4mme. <a href=\"https:\/\/issuu.com\/messukeskus\/docs\/kasvokkain_1_2016?e=9400446\/33781567\" target=\"_blank\">T\u00e4st\u00e4 selaamaan<\/a>","post_title":"Uusin asiakaslehtemme, ole hyv\u00e4!","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"uusin-asiakaslehtemme-ole-hyva","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-03-18 07:59:28","post_modified_gmt":"2016-03-18 05:59:28","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"http:\/\/messukeskus.dev-paul.highway\/?p=6887","menu_order":0,"post_type":"post","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":5899,"post_author":"43","post_date":"2015-12-22 12:35:17","post_date_gmt":"2015-12-22 10:35:17","post_content":"Pitk\u00e4t p\u00f6yt\u00e4rivit hohtavat h\u00e4m\u00e4r\u00e4ss\u00e4 hallissa. Tuoleja asetellaan paikoilleen. Tervapata odottaa oven pieless\u00e4. Meill\u00e4 alkaa olla valmista!\r\n\r\nHeikki Hurstin perinteinen joulujuhla syrj\u00e4ytyneille, v\u00e4h\u00e4varaisille ja kodittomille j\u00e4rjestet\u00e4\u00e4n t\u00e4n\u00e4 jouluaattona ensimm\u00e4ist\u00e4 kertaa Pasilassa. Iloitsemme siit\u00e4, ett\u00e4 Heikki Hursti valitsi Messukeskuksen joulujuhlansa j\u00e4rjest\u00e4mispaikaksi. Hurstin ty\u00f6 on eritt\u00e4in arvokasta, ja nyt saamme olla mukana luomassa ainutlaatuista aattop\u00e4iv\u00e4n juhlaa.\r\n\r\nToiminnan t\u00e4yteinen vuosi Messukeskuksessa p\u00e4\u00e4ttyy joulun v\u00e4reiss\u00e4, sill\u00e4 olemme levitt\u00e4neet punaisen maton p\u00e4\u00e4ovelta juhlapaikalle \u2013 n\u00e4ytt\u00e4m\u00e4\u00e4n aattop\u00e4iv\u00e4n vieraillemme suuntaa. Tervetuloa!\r\n\r\nN\u00e4iss\u00e4 tunnelmissa on hieno p\u00e4\u00e4tt\u00e4\u00e4 tapahtumien vuosi Messukeskuksessa.\r\n\r\nToivotamme kaikille Messukeskuksen yst\u00e4ville rauhallista joulua ja onnellista uutta vuotta. Tavataan taas vuonna 2016!\r\n\r\n<em>Tarja, viestint\u00e4p\u00e4\u00e4llikk\u00f6<\/em>","post_title":"Punainen matto on levitetty","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"punainen-matto-levitetty","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-03-18 07:59:28","post_modified_gmt":"2016-03-18 05:59:28","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"http:\/\/messukeskus.dev-paul.highway\/?p=5899","menu_order":0,"post_type":"post","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":6013,"post_author":"43","post_date":"2015-12-16 13:55:29","post_date_gmt":"2015-12-16 11:55:29","post_content":"<img class=\"alignnone size-full wp-image-6470\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/0509\/Kun_on_kivaa_161215.jpg\" alt=\"Arto Sepp\u00e4nen\" width=\"1600\" height=\"1067\" \/>\r\n<h2>Onnea Arto, ty\u00f6kaveri vailla vertaa!<\/h2>\r\nAv-asentajamme Arto Sepp\u00e4nen sai messulaisten pikkujouluissa mahtavat aplodit, kun paketista paljastui kauppakamarin kultainen kunniamerkki. Samaan putkeen Arto yll\u00e4tettiin viel\u00e4 tasavallan presidentin my\u00f6nt\u00e4m\u00e4ll\u00e4 Suomen Valkoisen Ruusun I luokan mitalillakin.\r\n\r\nMitalisateelle on syyns\u00e4.\r\n\r\n\u2013 En voi uskoa, ett\u00e4 n\u00e4iss\u00e4 hommissa on vier\u00e4ht\u00e4nyt jo 30 vuotta. Enp\u00e4 ollut t\u00e4t\u00e4 suunnitellut, mutta kun on kivaa, niin aika kuluu nopeasti, kummasteli p\u00e4iv\u00e4n sankari.\r\n\r\nLupsakka Arto on SVV:n eli Suomen Videoviestinn\u00e4n av-asentaja, joka varmistaa tapahtumien kulisseissa, ett\u00e4 tekniikka pelaa. SVV:n kotikentt\u00e4\u00e4 on Messukeskus, mutta asentajamme seikkailevat keikkahommissa muuallakin Suomessa ja my\u00f6s kansainv\u00e4lisill\u00e4 areenoilla.\r\n\r\nArto on n\u00e4hnyt pitk\u00e4n uransa aikana digitaalisuuden esiinmarssin tapahtuma-alalla. Tekniikalla on ty\u00f6ss\u00e4 oma roolinsa, mutta Arton ja muiden ammattilaisten osaaminen on kuitenkin se t\u00e4rkein juttu jokaisessa ty\u00f6vaiheessa ideoinnista roudaukseen ja asennuksista miksaukseen.\r\n\r\nSVV:ss\u00e4 ty\u00f6teht\u00e4v\u00e4t vaihtelevat pienist\u00e4 kokouksista kansainv\u00e4lisiin huippukongresseihin. Av-osaajaa on tarvittu niin ASEM-huippukokouksen kuin ETYJ-ministerineuvoston kongressinkin kulisseissa. Kes\u00e4isin asetellaan mikrofonia Putininkin p\u00f6yt\u00e4\u00e4n Pietarin talousfoorumissa.\r\n\r\n\u2013 Joskus venyt\u00e4\u00e4n t\u00f6iss\u00e4 kelloon katsomatta. Silloin tiimin merkitys korostuu \u2013 kasaamme yhteist\u00e4 palapeli\u00e4, ja jokainen tiet\u00e4\u00e4 teht\u00e4v\u00e4ns\u00e4. Parasta ty\u00f6ss\u00e4ni ei suinkaan ole tekniikka vaan asiakaspalvelu. Ihmisiss\u00e4 ja kohtaamisissa on energiaa!\r\n\r\n30 vuotta messut\u00f6iss\u00e4, onnea Arto!\r\n\r\n<em>Riikka, tiedottaja<\/em>","post_title":"\u201dKun on kivaa, aika kuluu nopeasti!\u201d","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"kun-on-kivaa-aika-kuluu-nopeasti","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-03-18 08:17:39","post_modified_gmt":"2016-03-18 06:17:39","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"http:\/\/messukeskus.dev-paul.highway\/?p=6013","menu_order":0,"post_type":"post","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":6884,"post_author":"43","post_date":"2015-12-11 14:27:34","post_date_gmt":"2015-12-11 12:27:34","post_content":"Lippu suosikkimessuille on lahja, joka ilahduttaa jokaista! Samalla annat lahjaksi el\u00e4myksen.\r\n\r\nMessukeskuksen lahjalippu sopii jokaiseen makuun, sill\u00e4 se k\u00e4y kaikkiin Messukeskuksessa ensi vuonna j\u00e4rjestett\u00e4viin yleis\u00f6messuihin. Lahjan saaja voi valita niist\u00e4 itse mieluisensa. Aiheitahan meill\u00e4 riitt\u00e4\u00e4 matkustamisesta k\u00e4sit\u00f6ihin ja lemmikeist\u00e4 kirjallisuuteen.\r\n\r\nEnnen kuin ostat el\u00e4myksen, py\u00f6r\u00e4yt\u00e4 messuonnenpy\u00f6r\u00e4\u00e4, jossa ei ole rosvosektoria mukana: <span class=\"skimlinks-unlinked\"><a href=\"http:\/\/shop.messukeskus.com\" target=\"_blank\">shop.messukeskus.com<\/a><\/span>\r\n\r\n<img class=\"alignnone size-full wp-image-6885\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/26b5\/Jouluinen_onnenpyora.jpg\" alt=\"Jouluinen onnenpyora\" width=\"650\" height=\"280\" \/>\r\n\r\nLahjalippu ilahduttaa yst\u00e4v\u00e4\u00e4 mutta sopii my\u00f6s henkil\u00f6st\u00f6n, asiakkaiden ja sidosryhmien huomioimiseen. Yritysasiakas l\u00f6yt\u00e4\u00e4 lis\u00e4\u00e4 tietoa osoitteesta <a href=\"http:\/\/www.messukeskus.com\/yritysliput\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">www.messukeskus.com\/yritysliput<\/a>.","post_title":"Anna joululahjaksi el\u00e4mys!","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"anna-joululahjaksi-elamys","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-03-18 08:02:39","post_modified_gmt":"2016-03-18 06:02:39","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"http:\/\/messukeskus.dev-paul.highway\/?p=6884","menu_order":0,"post_type":"post","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":6879,"post_author":"43","post_date":"2015-12-10 14:20:51","post_date_gmt":"2015-12-10 12:20:51","post_content":"Messukeskus on tuhansien tapahtumien ja miljoonien kohtaamisten talo. Silti haluamme, ett\u00e4 l\u00f6yd\u00e4t meid\u00e4t messulaiset ihmisvilin\u00e4st\u00e4 helposti aina silloin, kun tarvitset vinkkej\u00e4 tai apua. Siksi uudistimme ty\u00f6asumme!\r\n\r\nNyt tunnistat meid\u00e4t punaisesta t-paidasta, sinisest\u00e4 paitsikasta ja huivista, jossa komeilee ikioma tunnuksemme, messup\u00f6hin\u00e4. Kylm\u00e4ll\u00e4 s\u00e4\u00e4ll\u00e4 meid\u00e4t pit\u00e4\u00e4 l\u00e4mpim\u00e4n\u00e4 musta softshell-takki.\r\n\r\n<img class=\"alignnone size-full wp-image-6880\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/8525\/Messulainen3.jpg\" alt=\"Messulainen3\" width=\"1000\" height=\"667\" \/>\r\n\r\nUuden ty\u00f6vaatekokonaisuutemme suunnitteli Touchpoint, joka on erikoistunut ekologiseen suunnitteluun. Vanhoille ty\u00f6asuille sanoimme kiitokset ja annoimme uuden el\u00e4m\u00e4n kierr\u00e4tysmateriaalina.\r\n\r\n<img class=\"alignnone size-full wp-image-6881\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/d352\/Messulainen2.jpg\" alt=\"Messulainen2\" width=\"1000\" height=\"667\" \/>\r\n<p class=\"wp-caption-text\"><em>Venemessujen markkinointia parhaillaan suunnitteleva Tony puki p\u00e4\u00e4lleen l\u00e4mpim\u00e4n softshellin. Mies on helppo bongata messuvilin\u00e4st\u00e4 selk\u00e4myksen heijastintekstin ansiosta.<\/em><\/p>\r\n<p class=\"wp-caption-text\"><img class=\"alignnone size-full wp-image-6882\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/7aa0\/Messulainen1.jpg\" alt=\"Messulainen1\" width=\"400\" height=\"600\" \/><\/p>\r\n<p class=\"wp-caption-text\"><em>Kaisa hoitaa Kokoustamon markkinointia. H\u00e4nen p\u00e4iv\u00e4\u00e4ns\u00e4 pirist\u00e4\u00e4 punainen t-paita ja tunnushuivimme, joka t\u00e4ll\u00e4 kertaa palvelee vy\u00f6n\u00e4.<\/em><\/p>\r\n&nbsp;\r\n\r\nToivottavasti tykk\u00e4\u00e4t!\r\n\r\nTarja, viestint\u00e4p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","post_title":"Bongaa messulainen!","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"bongaa-messulainen","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-03-18 08:02:40","post_modified_gmt":"2016-03-18 06:02:40","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"http:\/\/messukeskus.dev-paul.highway\/?p=6879","menu_order":0,"post_type":"post","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":6871,"post_author":"43","post_date":"2015-11-05 14:00:40","post_date_gmt":"2015-11-05 12:00:40","post_content":"Tiesitk\u00f6, ett\u00e4 Etel\u00e4mantereella, myslipatukalla ja Kokoustamolla on paljonkin yhteist\u00e4? Kaikkiin liittyy innostus ja huolellinen suunnittelu, joka tehd\u00e4\u00e4n ajatuksella ja rakkaudella. N\u00e4ist\u00e4 elementeist\u00e4 koostui my\u00f6s Kokoustamon viime viikolla j\u00e4rjest\u00e4m\u00e4 l\u00f6yt\u00f6retki, eli tutustumistilaisuus uusille asiakkaille.\r\n\r\nEnn\u00e4tyssuurta, 250 j\u00e4senen retkikuntaa her\u00e4teltiin aamiaisella, josta l\u00f6ytyi uusia makuja, kuten siika-kurkkuleivoksia ja inkiv\u00e4\u00e4ri-porkkana-appelsiinishotteja. Tarjoilun kruunasivat k\u00e4sintehdyt myslipatukat, joiden resepti oli kysytty\u00e4 tavaraa tilaisuuden j\u00e4lkeen.\r\n\r\n<img class=\"alignnone size-full wp-image-6876\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/36a7\/Kokoustamo_Loytoretki_aamiainen.jpg\" alt=\"Kokoustamo aamiainen\" width=\"658\" height=\"131\" \/>\r\n\r\nSeikkailija Pata Degerman kertoi, miten innostus, motivaatio, rohkeus ja tiimihenki siivitt\u00e4v\u00e4t retkikunnat l\u00e4pi mink\u00e4 tahansa teht\u00e4v\u00e4n, olipa kyseess\u00e4 etel\u00e4navan valloittaminen tai arkisempi askare, kuten hankala asiakaspuhelu.\r\n\r\nPatan motto on \u201dKoskaan ei ole t\u00e4ysin sopiva hetki toteuttaa unelmiasi, joten tee se nyt\u201d. Sen voimme kaikki ottaa ohjenuoraksi uusia l\u00f6yt\u00f6retki\u00e4 suunnitellessamme.\r\n\r\n<img class=\"alignnone size-full wp-image-6877\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/d8d5\/Kokoustamo_PataDegerman.jpg\" alt=\"Kokoustamo Pata Degerman\" width=\"660\" height=\"473\" \/>\r\n\r\nRetkikunta l\u00e4hti p\u00e4iv\u00e4n askareisiinsa innosta puhkuen ja tilaisuuden antia hehkuttaen:\r\n\r\n\u201dKiitos aivan mielett\u00f6m\u00e4n hienosta aamusta! Ty\u00f6p\u00e4iv\u00e4\u00e4n tuli virtaa niin upeiden herkkujen kuin Patan ly\u00f6m\u00e4tt\u00f6m\u00e4n retkikerronnan tiimoilta.\u201d -Seija Elo, Uudenmaanliitto\r\n\r\n\u201dKiitos, oli todella kiva ja mielenkiintoinen l\u00f6yt\u00f6retki :) Huomasi kaikesta, ett\u00e4 olette ammattilaisia \u2013 l\u00e4mpim\u00e4t kiitokset teille kaikille! Ja Pata Degermanin esitys oli loistava. Odotan innolla kutsua tutustumisk\u00e4yntiin Kokoustamoon ja hotelliin!\u201d\r\n\r\n\u201dEilinen tilaisuus osoittautui nimens\u00e4 veroiseksi: osallistuja l\u00f6ysi \u201dretkelt\u00e4\u201d uusia makuja, vanhoja tuttuja, tuoretta tilatietoa ja mielenkiintoisia ajatuksia. Itselleni uusi l\u00f6yt\u00f6 olivat Messukeskuksen pienemm\u00e4t kokoustilat sek\u00e4 aulatilamahdollisuudet erilaisiin tapahtumiin (n\u00e4yttelyt, cocktailtilaisuudet, lanseeraukset yms). \u2014 Aamiainen boostasi kaamostorkkujankin virke\u00e4ksi. Ja viimeist\u00e4\u00e4n Pata aivoher\u00e4tteli ty\u00f6tuolimatkailijan ajatukset liikkeeseen.\u201d\r\n\r\nLis\u00e4\u00e4 l\u00f6yt\u00f6retken tunnelmakuvia l\u00f6yd\u00e4t t\u00e4\u00e4lt\u00e4.\r\n\r\nMainioita l\u00f6yt\u00f6retki\u00e4 itse kullekin!\r\n\r\nRiikka, tiedottaja","post_title":"L\u00f6yt\u00f6retkell\u00e4 Kokoustamossa","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"loytoretkella-kokoustamossa","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-03-18 08:17:39","post_modified_gmt":"2016-03-18 06:17:39","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"http:\/\/messukeskus.dev-paul.highway\/?p=6871","menu_order":0,"post_type":"post","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":75,"post_author":"1","post_date":"2015-10-20 13:30:57","post_date_gmt":"2015-10-20 13:30:57","post_content":"Acsi augue immitto metuo quadrum sino uxor virtus volutpat vulpes. Abluo decet distineo dolus neo nostrud sagaciter verto. Lobortis nostrud quis sagaciter. Defui dignissim distineo esca et metuo neque.\n\nCapto illum jumentum quis saluto sed virtus ymo.","post_title":"My very first Event","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"my-very-first-event","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-10-20 13:30:57","post_modified_gmt":"2015-10-20 13:30:57","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"http:\/\/messukeskus.dev-paul.highway\/2015\/10\/20\/my-very-first-event\/","menu_order":0,"post_type":"post","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":76,"post_author":"1","post_date":"2015-10-20 13:30:57","post_date_gmt":"2015-10-20 13:30:57","post_content":"Acsi augue immitto metuo quadrum sino uxor virtus volutpat vulpes. Abluo decet distineo dolus neo nostrud sagaciter verto. Lobortis nostrud quis sagaciter. Defui dignissim distineo esca et metuo neque.\n\nCapto illum jumentum quis saluto sed virtus ymo.","post_title":"My very first second Event","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"my-very-first-second-event","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-10-20 13:30:57","post_modified_gmt":"2015-10-20 13:30:57","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"http:\/\/messukeskus.dev-paul.highway\/2015\/10\/20\/my-very-first-second-event\/","menu_order":0,"post_type":"post","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":6862,"post_author":"43","post_date":"2015-10-19 13:51:51","post_date_gmt":"2015-10-19 10:51:51","post_content":"Suomen Messut Osuuskunta, joka nykyisin tunnetaan Messukeskuksena, perustettiin lokakuisena sunnuntaip\u00e4iv\u00e4n\u00e4 19.10.1919. T\u00e4n\u00e4\u00e4n juhlistamme yrityksemme 96-vuotisp\u00e4iv\u00e4\u00e4 ja sen kunniaksi herkuttelemme vanhoilla messukuvilla. Niiss\u00e4 on hurmaavaa ajan patinaa vai mit\u00e4?\r\n\r\n<img class=\"alignnone size-full wp-image-6863\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/0c92\/1920_liuku.jpg\" alt=\"Liukum\u00e4ki 20-luvulta\" width=\"1000\" height=\"689\" \/>\r\n\r\n<em>Ensimm\u00e4isten messujen vetonaula Johanneksen kirkon kent\u00e4ll\u00e4 vuonna 1920 oli liukum\u00e4ki. Kerrotaan, ett\u00e4 osuuskunnan silloinen johtaja oli innokkaimpia laskijoita.<\/em>\r\n\r\n<img class=\"alignnone size-full wp-image-6864\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/187a\/Vanha_Messuhalli.jpg\" alt=\"Vanha Messuhalli\" width=\"447\" height=\"600\" \/>\r\n\r\n<em>Kalevalan satavuotisjuhlaa vietettiin vuonna 1935. Nelip\u00e4iv\u00e4inen p\u00e4\u00e4juhla pidettiin vastavalmistuneessa Messuhallissa torstaina 28. helmikuuta. Nykyisin Messuhallin tunnetaan T\u00f6\u00f6l\u00f6n kisahallina.<\/em>\r\n\r\n<img class=\"alignnone size-full wp-image-6865\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/3332\/Kekkonen.jpg\" alt=\"Urho Kekkonen 70-luvulla\" width=\"1000\" height=\"701\" \/>\r\n\r\n<em>\u201dKouhasen tuosta noin ja viel\u00e4 tuosta\u2026 kyll\u00e4 t\u00e4m\u00e4 maa tarvitsee kunnollisen messukeskuksen.\u201d Kekkonen nykyisen Messukeskuksen rakennusty\u00f6maalla Pasilassa 70-luvulla.<\/em>\r\n\r\n<img class=\"alignnone size-full wp-image-6867\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/f374\/1985_muoti.jpg\" alt=\"Muotimessut 1985\" width=\"1000\" height=\"723\" \/>\r\n\r\n<em>Pirte\u00e4\u00e4 menoa messujen muotin\u00e4yt\u00f6ksess\u00e4 vuonna 1985.<\/em>\r\n\r\n<img class=\"alignnone size-full wp-image-6869\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/5883\/1985_uutuudet.jpg\" alt=\"Uutuuksia vuodelta 1985\" width=\"1000\" height=\"735\" \/>\r\n<p class=\"wp-caption-text\"><em>Uutuudet ovat aina tulleet kauppoihin messujen kautta. 80-luvulla ihmeteltiin ensimm\u00e4isi\u00e4 mikroaaltouuneja.<\/em><\/p>\r\nOletko joskus k\u00e4ynyt Messukeskuksessa \u2013 n\u00e4ytteilleasettajana, kongressin tai juhlan j\u00e4rjest\u00e4j\u00e4n\u00e4, messu- tai kokousvieraana? Kiitos! Olet osa Messukeskuksen hienoa l\u00e4hes satavuotista tarinaa.\r\n\r\nTarinamme jatkuu taas ensi viikonloppuna, kun avaamme Helsingin Kirjamessut ja Viini, ruoka &amp; hyv\u00e4 el\u00e4m\u00e4 \u2013tapahtuman. Tervetuloa mukaan!\r\n\r\nTarja, viestint\u00e4p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","post_title":"Hyv\u00e4\u00e4 syntym\u00e4p\u00e4iv\u00e4\u00e4, Messukeskus!","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"hyvaa-syntymapaivaa-messukeskus","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-03-18 08:02:40","post_modified_gmt":"2016-03-18 06:02:40","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"http:\/\/messukeskus.dev-paul.highway\/?p=6862","menu_order":0,"post_type":"post","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":1,"post_author":"1","post_date":"2015-10-16 11:02:56","post_date_gmt":"2015-10-16 11:02:56","post_content":"Welcome to WordPress. This is your first post. Edit or delete it, then start writing!","post_title":"Hello world!","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"hello-world","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-10-16 11:02:56","post_modified_gmt":"2015-10-16 11:02:56","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"http:\/\/messukeskus.dev-paul.highway\/?p=1","menu_order":0,"post_type":"post","post_mime_type":"","comment_count":"1","filter":"raw"},{"ID":6858,"post_author":"43","post_date":"2015-10-08 13:39:08","post_date_gmt":"2015-10-08 10:39:08","post_content":"K\u00e4ytetty messumatto sai uuden el\u00e4m\u00e4n kauniina kasseina, lompakkoina, viinipullonsuojuksina ja padin suojuksina. Muotoilija Yuan Longin k\u00e4siss\u00e4 syntyi trendik\u00e4s tuoteperhe, jossa ekologisuus yhdistyi k\u00e4yt\u00e4nn\u00f6llisyyteen ja herkulliset v\u00e4rit hehkuvat.\r\n\r\n<img class=\"alignnone size-full wp-image-6860\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/66da\/Messukasseja.jpg\" alt=\"Messumatosta tehtyj\u00e4 kasseja\" width=\"600\" height=\"459\" \/>\r\n\r\nKiinalaissyntyisen Yuanin ja h\u00e4nen muotoilijakumppaninsa, meksikolaistaustaisen Jaime De Vizcayan toimisto 2. El\u00e4m\u00e4 Design on erikoistunut ekologiseen muotoiluun. Heid\u00e4n kierr\u00e4tysmateriaalista valmistettuja tuotteitaan myyd\u00e4\u00e4n jo yli kahdessakymmeness\u00e4 liikkeess\u00e4 Japania my\u00f6ten.\r\n\r\n<img class=\"alignnone size-full wp-image-6859\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/e6b1\/Messumaton_uusi_elama.jpg\" alt=\"Messumaton uusi el\u00e4m\u00e4\" width=\"1600\" height=\"909\" \/>\r\n\r\nTuotesarja k\u00e4ytetyist\u00e4 messumatosta ideoitiin yhdess\u00e4 Messukeskuksen kanssa.\r\n\r\n\u2013 Messumatto on materiaalina inspiroiva ja monipuolinen. Se yhdist\u00e4\u00e4 kankaan, kartongin ja muovin parhaat puolet. V\u00e4reiss\u00e4kin riitt\u00e4\u00e4 valinnanvaraa. Messumatto on kuin suuri tacokuori, jonka sis\u00e4\u00e4n voi sujauttaa kaikki herkut, nauraa Yuan.\r\n\r\nMessukeskus k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 mattoja tapahtumien somistuksessa. Tapahtuman p\u00e4\u00e4tytty\u00e4 matot puristetaan 500-kiloisiksi paaleiksi ja toimitetaan konteissa uusiok\u00e4ytt\u00f6\u00f6n. Paitsi ne, jotka t\u00e4st\u00e4 eteenp\u00e4in saavat uuden el\u00e4m\u00e4n tyylikk\u00e4in\u00e4 designtuotteina!\r\n\r\nHaluatko omaksi? Kasseja ja muita tuotteita p\u00e4\u00e4see nyt hypistelem\u00e4\u00e4n Messukeskuksen Stop &amp; Shop -messukaupassa. Tule katselemaan ja ihastumaan!\r\n\r\nTarja, viestint\u00e4p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","post_title":"Messumaton uusi el\u00e4m\u00e4","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"messumaton-uusi-elama","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-03-18 08:02:40","post_modified_gmt":"2016-03-18 06:02:40","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"http:\/\/messukeskus.dev-paul.highway\/?p=6858","menu_order":0,"post_type":"post","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":6851,"post_author":"43","post_date":"2015-10-06 13:26:44","post_date_gmt":"2015-10-06 10:26:44","post_content":"Ihastelitko Habitaressa Artekin Teehuonetta vai vetik\u00f6 korvapuustien herkullinen tuoksu kohti Trash Cafeta? Tapahtumien aikana Messukeskuksen ravintolamaailma saa t\u00e4ydennyst\u00e4 erilaisista pop up -konsepteista.\r\n\r\nTeehuone l\u00e4hti Artekin toiveista lanseerata kevyesti uudistettu klassinen tarjoiluvaunu 901 sopivassa ymp\u00e4rist\u00f6ss\u00e4. Artek vastasi osaston upeasta ulkoasusta ja Fazer puolestaan rakensi teehuoneen henkeen sopivat tarjoilut messup\u00e4ivien ajaksi. Enimm\u00e4n aikaa tupaten t\u00e4ynn\u00e4 olleessa Teehuoneessa japanilaisuus kohtasi englantilaisen teekulttuurin. Artekin oma viesti tavoitti hienosti messuk\u00e4vij\u00e4t ja osasto sai n\u00e4kyvyytt\u00e4 niin tiedotusv\u00e4lineiss\u00e4 kuin erilaisissa blogeissakin. Teehuoneen k\u00e4vij\u00f6it\u00e4 muistettiin my\u00f6s etukortilla Artekin liikkeeseen. N\u00e4in varmistettiin Habitare-messujen vaikutus Artekin myym\u00e4l\u00f6iss\u00e4 viel\u00e4 tapahtuman j\u00e4lkeenkin.\r\n\r\n<img class=\"alignnone size-full wp-image-6853\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/440a\/Habitare_Teehuone.jpg\" alt=\"Habitare Teehuone\" width=\"1600\" height=\"1067\" \/>\r\n<p class=\"wp-caption-text\">Elegantti teehuone veti magneetin lailla messuvieraita. Artekin viesti tavoitti hienosti my\u00f6s messuilla ty\u00f6skennelleet toimittajat ja bloggaajat.<\/p>\r\nTrash Design on yksi Habitaren yleis\u00f6magneeteista. T\u00e4n\u00e4 vuonna Trash Design k\u00e4\u00e4nsi katseensa kodin syd\u00e4meen, keitti\u00f6\u00f6n. Trash Cuisinen t\u00e4ydensi Trash Cafe, jossa jo aamuvarhain k\u00e4vij\u00e4\u00e4 tervehti vasta paistetun korvapuustin tuoksu. Smoothiet nautittiin trendikk\u00e4\u00e4sti kierr\u00e4tetyist\u00e4 lasipurkeista, joita oli Fazerin k\u00e4ynnist\u00e4mill\u00e4 talkoilla ker\u00e4tty kev\u00e4\u00e4st\u00e4 asti koko Messukeskuksen henkil\u00f6kunnan voimin.\r\n\r\n<img class=\"aligncenter wp-image-6852 size-full\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/ca88\/Habitare_TrashDesign.jpg\" alt=\"Trash Designia Habitaressa\" width=\"400\" height=\"600\" \/>\r\n\r\nOn monta tapaa osallistua messuille. Oman tuotteen tai ajatuksen ymp\u00e4rille rakennettu ravintola tai kahvila ei ole p\u00f6ll\u00f6mpi idea.\r\n\r\nJoskus se voi olla jopa ihan perinteist\u00e4 messuosastoa fiksumpi vaihtoehto.\r\n\r\nAnnika, markkinointivastaava","post_title":"Kahvilaunelmia","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"kahvilaunelmia","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-03-18 08:17:39","post_modified_gmt":"2016-03-18 06:17:39","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"http:\/\/messukeskus.dev-paul.highway\/?p=6851","menu_order":0,"post_type":"post","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":6844,"post_author":"43","post_date":"2015-09-14 13:12:10","post_date_gmt":"2015-09-14 10:12:10","post_content":"Uusi Messukeskus-sovellus tuo k\u00e4vij\u00e4n \u00e4lypuhelimeen t\u00e4rkeimm\u00e4t tapahtumakohtaiset tiedot:\r\nmukana olevat yritykset \u2013 check!\r\nkartat \u2013 check!\r\nohjelmat \u2013 check!\r\nravintolat \u2013 check!\r\n\r\n<img class=\"wp-image-6846 alignnone\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/ac1a\/android_tapahtumat.jpg\" alt=\"Mobiiliapin tapahtumakalenteri\" width=\"350\" height=\"622\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0<img class=\"wp-image-6847 alignnone\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/2104\/android_ravintolat.jpg\" alt=\"Mobiiliappi ravintolat\" width=\"349\" height=\"620\" \/>\r\n\r\nLis\u00e4ksi sovellus sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 perusinfoa mm. saapumisesta ja muista tapahtuma-aikaisista palveluista.\r\n\r\nMessuk\u00e4vij\u00e4 voi valita sovelluksesta itselle t\u00e4rkeimm\u00e4t tapahtumat ja rakentaa omia messulistoja merkitsem\u00e4ll\u00e4 suosikiksi kiinnostavimpia yrityksi\u00e4, ohjelmia ja ravintoloita.\r\n\r\nSovellus on ladattavissa iOS-laitteisiin App Storesta ja Androidille Google Play -kaupoista.\r\n\r\nMessukeskuksen yritysasiakkaille ja muille kumppaneille sovellus tuo uuden n\u00e4kyvyysmahdollisuuden. Kukapa ei haluaisi mainospaikkaa, joka on jo valmiiksi jokaisen k\u00e4vij\u00e4n taskussa! Messuilla esitt\u00e4ytyv\u00e4 yritys voi l\u00e4hett\u00e4\u00e4 personoituja viestej\u00e4 osastonsa l\u00e4hell\u00e4 kulkevien messuvieraiden puhelimiin. Viesti voi sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 infoa, tarjouksen tai vaikka kutsun tulla osallistumaan arvontaan messuosastolla. Viestien l\u00e4hetys perustuu Beacon- ja Bluetooth-teknologioihin.\r\n\r\nLataa sin\u00e4kin siis uunituore Messukeskus-sovellus puhelimeesi ja napsauta messuilla k\u00e4ydess\u00e4si Bluetooth p\u00e4\u00e4lle!\r\n\r\nHenna, markkinointisuunnittelija","post_title":"Yksi applikaatio, kaikki messut \u2013 Messukeskus tuo tapahtumansa mobiiliaikaan!","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"yksi-applikaatio-kaikki-messut-messukeskus-tuo-tapahtumansa-mobiiliaikaan","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-03-18 08:17:39","post_modified_gmt":"2016-03-18 06:17:39","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"http:\/\/messukeskus.dev-paul.highway\/?p=6844","menu_order":0,"post_type":"post","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":6837,"post_author":"43","post_date":"2015-09-07 12:52:19","post_date_gmt":"2015-09-07 09:52:19","post_content":"<img class=\"alignnone  wp-image-6842\" src=\"http:\/\/objects.fi-1.nebulacloud.fi\/messukeskus\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/7146\/MessuHelmi_logo1000px.jpg\" alt=\"MessuHelmi kilpailu\" width=\"744\" height=\"306\" \/>\r\n\r\nMessus\u00e4\u00e4ti\u00f6 palkitsee 5000 eurolla suomalaisyrityksen, joka toteuttaa onnistuneimman messukampanjan.\r\n\r\nEnsimm\u00e4isen kerran MessuHelmi-palkinto jaetaan kev\u00e4\u00e4n 2016 Face to face -messuvalmennuksen yhteydess\u00e4 maaliskuussa. Palkinnosta voivat kilpailla kaikki syksyn 2015 aikana messuille osallistuneet yritykset.\r\n\r\nMessuilla onnistuu se, joka suunnittelee osallistumisensa tavoitteellisesti ja luovasti! Valinnassa painotetaan tavoitteellisuutta, tavoitteiden mittaamista ja messuilla onnistumista. Voittaja panostaa osaston visuaalisuuteen, luovuuteen ja toimivuuteen ja hy\u00f6dynt\u00e4\u00e4 monipuolisesti messumedian vahvuuksia: kohtaamista, aistikokemuksia ja muita el\u00e4myksi\u00e4 sek\u00e4 osastoaktiviteettej\u00e4. Valinnassa painaa my\u00f6s messujen osaava kytkeminen muuhun markkinointiviestint\u00e4\u00e4n ja myyntiin, j\u00e4lkimarkkinointia ja messuprojektin j\u00e4lkihoitoa my\u00f6ten.\r\n\r\nEsiraati valitsee kaikista Messukeskuksen tapahtumista yritykset ja yhteis\u00f6t, jotka voivat osallistua kilpailuun. N\u00e4iden joukosta raati valitsee MessuHelmen. MessuHelmi julkistetaan ja esitell\u00e4\u00e4n kev\u00e4\u00e4n Messuvalmennus-seminaarissa maaliskuussa.\r\n\r\nOnko sinun messutoteutuksesi MessuHelmi? Ilmianna yrityksesi ja osallistu kilpailuun! Palkintostipendin turvin yrityksenne voi kehitt\u00e4\u00e4 messuosaamistaan ja -osallistumistaan edelleen.\r\n\r\nTarja, viestint\u00e4p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","post_title":"Uusi MessuHelmi-kilpailu nostaa esiin messuonnistumiset","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"open","ping_status":"open","post_password":"","post_name":"uusi-messuhelmi-kilpailu-nostaa-esiin-messuonnistumiset","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-03-18 08:17:39","post_modified_gmt":"2016-03-18 06:17:39","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"http:\/\/messukeskus.dev-paul.highway\/?p=6837","menu_order":0,"post_type":"post","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"}]